點解完全無人會想為咗黑警買裝甲車出嚟示威？

雖然要過佢都係會過

翻工唔得閒
遲d等佢要過先啦

因為港豬比完嬲嬲當抗爭左

所以我準備緊去報黑警，手起棍落打柒你班垃圾港豬

因為放磚頭陣就可以擋到
仲要燒幾燒就報銷

仲要老遠都知佢黎緊

定濫捕已經收到成效

你可以做搞手

仲有手足轉做地下活動 但大眾呢
我都好想參與

講真成班人係fb嬲嬲完就算

今日財會通過啦

佢地可以點

拉布？ 乜仲有意思咩

遲d通過班黑警會分少d ?

區選完之後冇曬啦

肺炎阿
咁理所當然仲要解釋?

如果示威完之後有手足確診場運動就真係完

中肺炎不了，攬炒不了，批鬥做了

其實前兩個星期, 一直有人搞「反肺炎診所」示威
但參與人數得兩三百人

仲有之前721 七個月, 同埋將軍澳 耐唔耐都有紀念周同學既集會
但人數都係得幾十人

其實你有心既, 都可以去參加

理大圍城戰
用左差唔多 兩千勇武被捕, 去換燒一部裝甲車

完全唔值

講真，重可以做d咩

買裝備買裝甲車有咩問題？

不如叫國際友人去mon實佢去邊買，特別水炮車

點知下次就唔係痴裝甲嘅四驅貨車

仲有想買返果隻banz都唔會賣比你

下次見到就係輪式步兵戰車 3對碌上面有個可360轉動嘅機關炮

我諗水炮車又係係法國買

上次先係法國買左堆單兵鎮暴玩具

同果三架水炮車都係法國買

好嬲好嬲好嬲
抗爭結束

中肺炎，不了

D留言同以前返工不了有乜撚分別

中港一家親